環保署呢個部門真係應該成個cut咗佢

啱啱收到風，在肺炎過百，環保署又可以行work from home返3放2，成個部門今年已經差唔多有3個月唔使返工，人工照出，咁樣要呢d部門有撚用？炒撚呢d無作用部門，根本多舊魚。仲有好多部門都可以唔撚使返。

連登仔又話 WFH 呀嘛
咁而家 WFH 又唔滿意？

wfh咪環保囉,身體力行仲唔滿意

每個行業唔同，喺屋企做野如果交到功課，我又覺得冇問題

我日日打餅都照出糧

識人做環保署，真係r度

樓主咪撚on9

你要佢地返工咪一樣鳩hea袋人工，有撚分別咩 又多咗人同你迫車，好玩咩？

全世界都知樓主喺環保署做了

年年交咁多稅俾公務員就係俾佢地wfh
空氣質素又唔見好左
建築廢料繼續週街擺
黎緊個明日大嶼又睇下死幾多海洋生物

你咁講，我識人海關 自從封關就 un un腳到而家

呢啲先係正常老細
應該要所有私人機構效法

55. 炒撚左樓主個連燈師先

我都想做公務員,唔駛捱騾仔都好

政府工唔會屋企交到功課，講到口都臭

起碼要佢地早起身辛苦下，唔感受下人間疾苦只會好似777咁離地

識人做康文。年頭4個月在山工作

其實政府大把部門養廢人
眾所鳩知

wfh係合理做法
無 先係唔正常

唔做野最環保

停又一班人屌 唔停又一班人屌